[世界末日] 飛田新地自肅停止營業，違者除名處分

繼上個月31號宣布因疫情而希望各料理店暫停營業之後

管理飛田新地嘅組織喺 3 號出咗篇嘢明令禁止再有料理店繼續營業

註：除名，破門都係日本黑道常用嘅處罰方法
破門同除名相近，都係將人逐出黑道家門，但破門之後尚有機會返返嚟，而除名就基本上當係二五仔咁對待，可能變咗仇人

睇除名. 以為封信係政府.
盜亦有道

日本黑幫

真正做野抗疫既黑幫

相反睇下姓向個條撚樣
搵少陣錢都屌晒鬼

佢淨係夠膽屌港府，佢夠膽屌中共咩。

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！